請問 如果2000-4000$ notebook 有咩推介?

如題. 純粹睇下劇 上下網 玩下童話/魔力/巨商果類lv 遊戲就得..

Inspiron 14 3480

Chrome book

eeepc